{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63980&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도해바라기펜션"
    },
    "text": "ソウルから止まって時間余りの距離に位置するひまわりペンションは、大阜島から海を眺めながら楽しめる一軒家ペンションです。 メゾネットタイプの広い客室だけでなく、四季折々のバーベキュー場、フットサル場、ホールの雰囲気の客室でカラオケを楽しむこともできます。 干潟体験も可能で、夕方には素敵な夕日を鑑賞することができます。 大阜島公園は車で23分、ホル岬干潟体験場は車で8分、ナンハリ海辺は車で9分の距離に位置しています。 入室時間は午後4時で、退室時間は午前11時30分です。 利用可能かどうかは現場の状況によって異なる場合があります。 屋外プールは夏期(7月~9月)に運営され、利用する場合は事前予約が必須で、利用料は30,000ウォンです。 バーベキュー場は外部の室内です。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者が利用できません。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、画像は実際と異なる場合がありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てていただき、上記の情報はペンションの事情により変更になることがあることをお知らせします。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ひまわりペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ひまわりペンションは大阜島から海を眺めながら楽しめる一軒家ペンションです。"
        },
        {
            "question": "ひまわりペンションの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "ひまわりペンションにはメゾネットタイプの広い客室があります。"
        },
        {
            "question": "ひまわりペンションで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ひまわりペンションでは四季折々のバーベキュー場、フットサル場、カラオケが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ひまわりペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ひまわりペンションの周辺には大阜島公園、ホル岬干潟体験場、ナンハリ海辺があります。"
        },
        {
            "question": "ひまわりペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ひまわりペンションの入室時間は午後4時で、退室時間は午前11時30分です。"
        },
        {
            "question": "ひまわりペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ひまわりペンションの屋外プールは夏期（7月〜9月）に利用できます。予約が必要で、利用料は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ひまわりペンションのバーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "ひまわりペンションのバーベキュー場は外部の室内にあります。"
        },
        {
            "question": "ひまわりペンションでペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ひまわりペンションの客室内ではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ひまわりペンションの利用施設の紛失や毀損についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "ひまわりペンションの利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。また、火災危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ひまわりペンションのゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ひまわりペンションではゴミは指定された場所に分別して捨てるようにお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ひまわりペンションの情報は変更になる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ひまわりペンションの情報はペンションの事情により変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "ひまわりペンションの料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "はい、ひまわりペンションの一部の客室ではオンシーズン中に料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 605
    }
}